想quiz U

gdp唔過3😢係咪quiz得

走啦quiz

Gdp

GDP的定義 GDP即英文（gross domestic product）的縮寫，是指經濟社會（即一個國家或地區）在一定時期內運用生產要素所生產的全部最終產品（產品和服務）的市場價值。 也就是國內生產總值。

想Exam U

想Test U

想present U